{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056132",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1080035?place[place_type]=GID&place[gid]=1080035&place[latitude]=37.6320440995&place[longitude]=127.4413051107&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 루시올펜션"
    },
    "text": "西ヨーロッパ風デザインのエコペンションルシオールはヒーリングペンション、渓谷ペンション、一軒家ペンション、新築ペンションなど、様々な宿泊施設の種類を提供しています。 周辺は渓谷の水の音と山の鳥の鳴き声でいっぱいでヒーリングができるペンションです。 健康で快適な休息のために建築資材には環境にやさしい材料を使用し、西欧風のデザインで建物を建てました。 ファミリー棟は一軒家で構成されており、専用バーベキュー場を利用することができます。 渓谷でも様々な遊びが楽しめます。 宿泊可能人数は、ソーシャルディスタンス指針に従って運営されます。 チェックイン時間は15:00、チェックアウト時間は11:00と決まっており、予約時の宿泊と関係なく訪問人数を基準に予約することができます。 最大人数超過、ペットとの入室、未成年者の男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合にも保護者同伴または同意がなければ入室できません。 入室および退室時間を遵守し、客室と周辺施設を利用する際には毀損や紛失の責任を負わなければなりません。 直火方式での魚や肉焼き、個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されており、客室内での喫煙、娯楽、飲酒、高声放歌も禁止されます。 ペンションの内部には個別バーベキュー場があり、周辺には渓谷、遊歩道が造成されており、水泳、釣り、カヤック、バドミントン、キャッチボールなど様々な活動を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ルシオールペンションはどんな種類の宿泊施設を提供していますか？",
            "answer": "ヒーリングペンション、渓谷ペンション、一軒家ペンション、新築ペンションなど、様々な種類の宿泊施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺の環境はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "周辺は渓谷の水の音と山の鳥の鳴き声でいっぱいで、ヒーリングができる環境です。"
        },
        {
            "question": "建物のデザインや建築資材にはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "建物は西ヨーロッパ風のデザインで建てられており、環境にやさしい材料を使用しています。"
        },
        {
            "question": "ファミリー棟ではどのような特典がありますか？",
            "answer": "ファミリー棟は一軒家で構成されており、専用のバーベキュー場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺で楽しめる遊びはありますか？",
            "answer": "周辺では水泳、釣り、カヤック、バドミントン、キャッチボールなど様々な活動を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊可能人数はどのような基準で決まりますか？",
            "answer": "宿泊可能人数はソーシャルディスタンス指針に従って運営されます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊に関する制限や禁止事項はありますか？",
            "answer": "最大人数超過、ペットの入室、未成年者の男女同室での宿泊は不可能です。同性の場合にも保護者同伴または同意がなければ入室できません。喫煙、娯楽、飲酒、高声放歌なども禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用にあたっての責任はありますか？",
            "answer": "宿泊施設の内部や周辺施設の利用に際しては、毀損や紛失の責任を負います。また、入室および退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "自分で炊事道具を持ち込んで料理することはできますか？",
            "answer": "直火方式での魚や肉焼き、個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 444,
        "QA": 521
    }
}